新手band 招男vocal

想搵一個男vocal 一齊夾band玩下 主要玩流行歌
如果有興趣就tg me 啦